call咗消防同愛護動物協會，最後救唔返

一條珍貴嘅生命就咁係我面前消失